[19出來講幾句]原來鄧永鏘係空心佬倌

原文自已入去睇，好長

He's the 'tycoon' who lived a life of lavish generosity. But six months after his death, Sir David Tang's society pals are asking... did the party king die a pauper?

Sir David Tang led a life of barely believable opulence, a crucible melding the worlds of fashion, royalty, business and art. He is pictured with model and actress Sienna Miller in 2011

A growing number of people have told The Mail on Sunday they believe Tang (above, with supermodel Naomi Campbell in 2012) died almost penniless

Among close friends, it was no secret that Tang was a committed gambler. Also a tireless donor-fundraiser, he was happy to bankroll causes close to his heart, including both charities and friends. It is said, for example, he had been particularly generous to Sarah, Duchess of York (above, with him in 2002)

In recent years, a £1.5 million tax bill handed out by HMRC, in response to Tang overstaying his ‘non-dom’ status in the UK by one day, suggested he was not fully in control of his finances. (Above, with Pippa Middleton in 2013)

source:

都好呀，起碼到死都未使捱窮，死後點空心都唔使理

自己錢自己用晒
都唔算空心老倌掛
又唔係好似wrong hole咁開空頭支票

佢阿爺留下唔少野，空心極有限。

掟晒D錢去off shore trust

無入得出

清得哂唔奇

唔係做乜d有錢佬要成立基金比下代

點都唔夠西女人個老公廢

好似成世冇做過嘢

在生大把錢
死o個陣計好啱啱用晒
咁先正

佢點都唔係空心老倌啦
不過係大花筒咁解
幾多錢都唔夠佢洗

一早做咗避稅安排咋？

香港求其一個單位都幾千萬啦

佢香港兩間屋都賣埋喎

His widow Lucy, Lady Tang, is effectively homeless and living with her mother.

叻啊唔生仔

人生嬴家

李伯儉第二

唔識英文

佢都叫空心老倌？

一係我解錯字